有無人曾經有個好男/女仔追你,但你無好好珍惜,而家後悔莫及?

利伸 岩岩散 一個禮拜都無 而且唔太愉快

最近有個女仔approach我 但我岩岩散 而家好爭扎
一方面我覺得好女/男仔係可遇不可求 而且人地主動有限 隨時因為自己冷淡令到佢最後卻步 驚錯的時間遇上對的人

一方面我又岩岩散左 驚害左人

同埋我好驚拍拖而家 上一任比帽我帶 好驚遇到d 花fit/花心/狗乸...

Ps 個女仔真係幾好 顧家 有愛心鐘意小動物 同埋好識關心人...

推

有，當年散左無耐唔想拍拖

咁冇人叫你即刻同人一齊再拍拖架嘛
咪當俾啲時間大家了解下，認識下先

我知 岩岩散 根本個心就未準備好 你做唔到平時個種曖味 最後變左冷淡 之後另一方會止蝕離場 我最驚就係咁

真係好頹

有 只能怪自己個陣太幼稚 身在福中不知福

小心唔好當咗人係水泡就得

你未坦白話未ready，又唔想害咗佢，想相處下先，俾佢自己選擇
冇得又唔想做衰人但係又怕佢走，呢啲嘢講時機，冇得強求

巴打又唔好咁
樓豬講到個女仔咁好應該都好掙扎架啦
相處下先未嘗唔係件好事來嘅

有 仲要最後冇一齊
利申 外國畢—左業3年 係機場講88即刻令轉頭喊果下真係...
到而家間唔中諗起都眼濕濕 跟住到而家都冇拍拖

有 衰on9個陣同ex復合 佢依家有另一半 依家好撚想打撚死自己

搵番人啦兄弟。趁過年講句恭喜妳呀

Haha 等第日移民去英國先

加油

有approach 但當時真係無感覺
又無話好後悔 一切都係整定

有個善良女仔對我有意思，仲送朱古力比我，但我鐘意男仔

中學有女仔approach 過 我連認識機會都唔要 最後A0 到依家

咁都唔後悔啊
始終人地唔係你杯茶

咩事

樓主，贈你一句，寧缺勿濫